388 交仔走勢

由248.6 低位反彈
仲有同股不同權消息
首季業績
大市氣氛改善中

彈到幾多呢唔知

發撚完你先講

低不敢買 高不敢追

250 買左😞